\documentclass[a4paper]{article}

%\overfullrule=2cm

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{bm}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{multicol}
\usepackage{polski}
\usepackage{subfiles}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{multirow}

\usepackage[margin=0.7in]{geometry}

% variables
\def \dotgraphscale {0.3}

% http://tex.stackexchange.com/questions/118173/how-to-write-ceil-and-floor-in-latex
\DeclarePairedDelimiter\ceil{\lceil}{\rceil}
\DeclarePairedDelimiter\floor{\lfloor}{\rfloor}

\newcommand\todo[1]{\textbf{\textcolor{red}{TODO: #1}}}

\graphicspath{{images/}{../images/}}

\newtheorem{definition}{Definicja}
\newtheorem*{fact}{Fakt}
\newtheorem{lemma}{Lemat}
\newtheorem{theorem}{Twierdzenie}

\theoremstyle{remark}
\newtheorem{algorithm}{Algorytm}

\theoremstyle{remark}
\newtheorem*{remark}{Uwaga}

\theoremstyle{remark}
\newtheorem*{example}{Przykład}

\theoremstyle{remark}
\newtheorem*{reminder}{Przypomnienie}

\theoremstyle{remark}
\newtheorem{homework}{Praca domowa}

\theoremstyle{remark}
\newtheorem*{solution}{Rozwiązanie}

\theoremstyle{remark}
\newtheorem*{organisation}{Informacja organizacyjna}

\renewcommand\qedsymbol{$\blacksquare$}
 
\title{Teoria Automatów i Języków\\\small Notatki z roku 2015/2016\footnote{Wersja z \today}}
\author{\small Kamil Sienkiewicz}
\date{}

\begin{document}
 
\maketitle
Nie odpowiadam za błędy w notatkach, jeżeli znajdziesz błąd, nieścisłość lub brak: proszę popraw i wygeneruj nowy dokument innym. Źródła znajdują się na uczelnianym repozytorium na Google Drive.

\tableofcontents
\pagebreak

\subfile{wyklady/wyklad1} \pagebreak
\subfile{wyklady/wyklad2} \pagebreak
\subfile{wyklady/wyklad3} \pagebreak
\subfile{wyklady/wyklad4} \pagebreak
\subfile{wyklady/wyklad5} \pagebreak
\subfile{wyklady/wyklad6} \pagebreak
\subfile{wyklady/wyklad7} \pagebreak
\subfile{wyklady/wyklad8} \pagebreak
\subfile{wyklady/wyklad9} \pagebreak
\subfile{wyklady/wyklad10} \pagebreak
\subfile{wyklady/wyklad11} \pagebreak
\subfile{wyklady/wyklad12} \pagebreak
\subfile{wyklady/wyklad13} \pagebreak
\subfile{wyklady/wyklad14} \pagebreak
\subfile{wyklady/wyklad15} \pagebreak
\subfile{spis_pojec}

\end{document}
